[HR] 屌你老母越黎越多***AX

我做casual workers 既，呢排dse 完好多學生黎搵工。
屌你老母勁撚多三星AX ，佢地既共通點係英文好撚屎同講野有鄉音。
究竟香港有冇辦法同化佢地呢？

以前D ***AX俾你同化，宜家D***AX係同化你/割據。
宜家班友好似美國黑人區咁，有自己獨立分離社群

諗起過多廿年 呢班蝗蟲既後代都係***AZ 了。究竟邊個先係香港人？

連登係咪全部ax 仔？

點應你呀d人，有幾多人十八代都係香港土生土長

六七年代落黎果d 同宜家落黎果d 係咪一樣？
如果係，我地呢代人唁會咁反感。定係你覺得過多廿年呢班蝗蟲會變好？